{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 토함산락펜션&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ただし、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペット同伴はできません。 入室および退室の際には管理室で鍵を受け取ってください。退室する前に整理整頓をした後、点検を受けて退室してください。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと未成年者は予約と入室ができません。 入室および退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。 また、客室及び周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間と場所は予約の際にお知らせください。バーベキュー料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、グランピングプールで蒸し暑い夏を涼しく過ごすことができます。 その他にも周辺には売店やコンビニがあり便利に利用できます。 駐車も可能で、周辺の観光地としては河東貯水池、普門観光団地、仏国寺、瞻星台、慶州ワールドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペット同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "鍵はどこで受け取れますか？",
            "answer": "入室および退室の際には管理室で鍵を受け取ってください。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室する前に整理整頓をした後、点検を受けて退室してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は予約や入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は予約と入室ができません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることはできず、持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間と場所は予約の際にお知らせください。バーベキュー料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、グランピングプールで蒸し暑い夏を涼しく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニがあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては河東貯水池、普門観光団地、仏国寺、瞻星台、慶州ワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 675
    }
}